女友藝琳算唔算少數假得來又唔克人憎嘅女idol?

雖然佢係好假 (之前頒獎禮假喊個段直情唔敢睇)
但又真係好得意 憎佢唔落
仲有對腳都幾正

當iu流

why假